死機問題

部機會打打下突然死機，即係畫面係到，但係死機前個刻個畫面，唔會再郁 砌咗年幾左右，想問大概會係咩問題
唔太識啲零件，答到盡量答，求救。
洗過機都係咁